民陣幾時先肯再吹大雞

推

唔好縮啊

2,000,000? 有200,000都偷笑

三毛又出動
好撚驚？